其實呢 蠢 唔識氹人 個腦轉得慢 咁就咪咁多ff你會溝到女

我已睇清楚事實

加上人又唔高 又冇錢 又肥 又自卑

都係咪再衝出嚟柒

自己一個更開心

樓豬可以試下中途轉gay

收皮啦你

練下跑步

跑得快都冇用 你個樣柒 講野又怪 又唔高 只會嚇親人

gay唔係公廁, 性格不合又點可以一齊到

講到轉gay 就可以一齊 真係好笑

不過我唔會放棄FF自己有日溝到女

飲多d水

我老啦 冇咁嘅時間精力FF

有咩用

咁撚惡

食多啲菜

唔叫雞

抵佢冇女

咁你有仔未 做1定0

我絲

你以為靚仔咁易溝？

增強自己既精！！氣！！神！！

講到悶啦🥱

咪係 成日話轉gay就得

唔好灰心
天外有天
唔好睇少人類智商嘅下限
一定會揾到個蠢過你嘅女人

唔好打亅就會有女

幾時 ？ 我已經老 冇時間了

試過兩個月唔打飛機 咪又係冇女

專心搵錢，等mk妹變中女幫手埋單一定開心

唔賣單

上邊可以改善嘅就係做多d運動
女揀仔有好多方面
身型同mentality絕對會有女buy你

每次識女仔最後都係失敗收場 攰了唔想再係咁

到時你唔會feel到賣單架啦

已經冇動力再識女仔 心已攰

首先理解一樣嘢
每個人擇偶條件都唔同
本身唔係各方面條件都好好嘅話
你又甩唔清對方鍾意乜類型
點會咁易成功？係咪
都係講運氣撞手神
所以一係你唔好驚衰一直試
一係等鍾意你呢type嘅女仔主動

我已不懂得哭笑
就讓我消失告退

無口才無情趣既人, 選擇少D遮, 唔會無既, 不過係大班社交場合無乜特點, 的確係無得搵食

識條友乜都柒
就係有架車就溝到女(雖然係豬扒)
樓豬考慮下

肥矮窮柒蠢表示單身一世算

要減肥呀

點解咁咁樣數我

我都唔打算識女仔了

諗多左，因為就算溝到手都係咁悶，好快就飛你

你幾高先

一樣有女鍾意

其實自己一個更開心

？？？

真啊 就算跑得快都冇用
講嘢又怪

叮 毒撚呀 你冇人會中意嫁啦

點會有人中意 咪撚玩

身高唔係重點

又肥又蠢又醜咁 , 轉gay咪仲慘
正正經經叫雞啦

利申 : 男女通殺

你估gay佬冇要求咩

唔好笑人啦佢可能試過呢

我諗當你又醒又識氹人又轉數快嗰陣，就會覺得溝女冇咁有意義

點解咁講

而家咁撚熱
一星期3日，3點落公園除左件衫曬2個鐘
包你瘦得快

唔打J啲女仲撚驚接近你
打完再落街反而啲女無咁恐懼

減咗肥先講嘢啦
唔撚減肥你幾撚叻都好啲女都唔撚想埋身啦

因為當你變得更優秀，而家睇得上嘅女你唔會再有興趣

利申：估

跑步有冇用

最大問題係你冇錢啫，
解決咗哩個問題，
其他都唔係問題

去開銀行排隊，唔識得轉數快

笑左

屌你

知音人 中晒我想講既野

大把肥仔有女

把口氹到女真好

杜汶澤咁既外型都食女無數
証明男人外表唔係一切

氹人同flirt女可以學同練，youtube 都有教學啦，但前題你冇我咁靚仔，都唔好樣7

好多肉麻野好老套，不過令到女笑就 OK

拋磚：
女： 我：
：Do you know why it is so hot here?
: Why?
: Because you are here
:

再拋磚：
女： 我：
： 你係咪醉啦，塊面紅哂（你無事嗎？留哂鼻血）
： 冇醉呀，因為我前面有個靚女呀
：

但大前提係條女冧你 第一眼見到隻毒柒肥矮臭就走開

唔一定要冧, 至少唔好太反感就ok

所以我咪話 前題你冇我咁靚仔，都唔好樣7

男人要執一定易過女人

肥矮短時間幫解決唔到，但毒，去整個mk頭，拎走副毒燃眼鏡； 柒，柒到盡頭就係型AR，毒燃最忌有自信，你唔好當自己係毒燃咪冇問題，自己催眠下自己，買返件好D杉，唔好日日著T shirt 短褲

你毒柒肥矮咪試下同D 肥婆講下？ 對肥婆都唔敢講你咁冇自信，你唔死都冇用啦

睇到都好撚尷尬

我都唔想

ME too

flirt 人係咁架啦，不如你舉D例子比我地學下

留名學野

追/flirt/tum女仔唔多唔少都要有D尷尬/on 9 /肉麻的互同，令到佢笑係成功第一步，淨想做朋友 or 想追人都係一樣，幾cool /冷淡的女仔都有白痴/放鬆/開放的一面，只係你見唔見到咁解

點解唔等啲女溝自己？

點解發左達要改變自己遷就人地？

直接用$溝女

如果你所講嘅人都有啲自知之明就好啦
大把啲肥矮柒毒窮蠢自覺好charm好有market

人地有自信

gay仲睇樣